要返六日嘅工狗先做

汪

5日半長短週
汪汪

慘過西

你起碼有長短

我多數最長返四日，少數五日

咩工嚟

老極認同

返shift嘅工
冇通宵

好過失業

汪汪汪

咩都返住先啦，我都做咗幾個月唔係本行嘅工

汪汪汪，幾時到12月阿拎撚埋個雙糧辭佢老母西

五個月

六日工不了

冇得揀鬼叫自己唔讀好少少書

工程: 6日長短週

汪汪

我係工程狗呀屌

今年fg 返左幾日已經搞唔掂